成堆建制派垃圾...原來....

有無留意成堆建制派垃圾 都無提醫護罷工呢件事, 淨係派口罩, 得D 廢老藍絲page 有diu9 罷工,eg. 講人講地, 李力持, 689 派系
其實 可以試下用罷工呢個topic 去問下建制派點睇

push

推